主場雞迫害疤同多仔

公平咩？
我覺得真係公平！